Тестовое задание от ЛАНИТ

# Data Generator #

### Функциональные требования: ###

Модель данных представляет собой словарь вида ключ -> значение. Ключ - комплексный объект, состоящий из 64 битного целого числа и строки из 5 латинский символов. Значение – double.
 
### Необходимые операции: ###
- Операция добавить N случайных элементов (случайно сгенерированный ключ и случайное значение); 
- Операция удалить N случайных элементов; 
- Операция автосохранения происходит после каждой модификации, но не чаще раза в 10 секунд.

### Визуальное представление: ###
- Поле ввода количества модифицируемых элементов; 
- Кнопка "добавить", "удалить"; 
- Текущее время, обновляется раз в секунду; 
- В момент автосохранения данных необходимо показывать ProgressBar с процентом уже записанных данных (от количества записей); 
- Все элементы находятся на одной форме, обладающей возможностью изменения размера; 
- Кнопки "добавить", "удалить" и ProgressBar должны изменять свой размер пропорционально размеру формы.

### Дополнение: ###
- Операции модификации, сохранения данных не должны блокировать пользовательский интерфейс; 
- Запросы на сохранение, удаление, добавление данных могут выполняться параллельно; 
- После каждой модификации данные сохраняются в файл в сортированном порядке ключа.

### Рекомендации: ###
- Рекомендуется использовать пул потоков с не более чем 5 worker`амии; 
- Для сохранения данных использовать сериализацию объектов java; 
- В качестве GUI framework`а использовать Java FX